有冇人覺得自己呢世都唔會有人鐘意?

毒冇錢冇外在冇內在
我都諗唔到人地要鐘意自己嘅理由

我愛你呀

自閉撚唔配有戀愛

大有人在

禾刀角

I

Me

愛你

鐘意左個女仔 close 左一陣就比佢88, 同我講放唔但低前度。 然後一星期就識左個令佢沉船沉到癲既男仔， 仲要話狂睇之前同佢既對話。 自問都已經好用心去開解佢， 但都比唔上一星期後呢個. 睇黎我真係內外都好差